暑假到，覺唔覺d新會燃真係惡過鬼

小弟自問舊/連登年資唔高，亦唔想扮老屎忽。但最近見d 新會燃係到唔知頭唔知路係到狗吠就想講幾句！

屌你老母個老母呀！ 入鄉隨俗！入得連登就唔該了解下個文化同日常用語！ 你地係班支那狗來？ 外來種來到香港地柯到一地屎叫我地包容你？ 無撚野！ 係呢到！開post 講有女無圖就預左屌老母！ 貼細圖就搵梁國雄議員！ 打5p 字受屌就緊！ 正如牛歡喜要用咸酸菜，定律來嫁嗎！ 唔受得死返去baby comdam ！教緊你規矩！ 仲係到大聲夾惡屌返一眾巴打！

Btw 保持良好討論風氣，上連登勿認真!

=.=